---
layout: "overview"
title: "UP & DOWN Tower Version3"
date: 2019-12-17T18:55:24+01:00
legacy_id:
- categories/2209
imported:
- "2019"
---

<!-- https://www.ftcommunity.de/categories.php?cat_id=2209 --> 
Hier seht ihr meinen "UP & DOWN Tower"  in der fertigen Version. Zu der Version auf der Convention unterscheidet sich diese nur in wenigen Punkten.